Op deze avond was de rij over het algemeen welkom, voor iedereen voelde zich _blasé_ en verveelde en dorstte naar elke opwinding om de saaie eentonigheid van een bestaan ​​te verlichten waarin pech en de eeuwige hitte vocht voor overwicht.
